再重申一次

再重申一次，真雙普選先係解決根本問題嘅方法
唔好進攻功能組別，全力爭取真雙普選
要改變成個制度，唔可以再係制度內抗爭
Five Demands, Not One Less